陳秋實係萬中無一嘅真中國人

敢言又正常嘅冇幾多人
附上一下佢條新片

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

我係香港人

呢條友其實都係真心膠，一係就共匪

之前話唔講港獨唔講台獨就乜都有得商量

起碼佢行出黎做比世界睇中共又食言

之前咪講過唔好再理呢條友

共匪黎咋
之前黎香港話未查清住屋問題就迫住走
過幾日官媒即刻話香港示威源頭係住屋問題
一早夾定

如果可以實現五大訴求，唔港獨又有咩所謂

你信共產黨

捧佢嗰啲其實有冇真正睇過佢啲片？有冇認真研究過嗰啲論述？
如果有細心留意佢嘅立場同意識形態，就知佢肯定唔係同路人。

不推文

依條友已經unfollow 佢

講到台獨就露晒底

屌 自膠 唔記得不推文

大家記得不推文

佢有冇講過結束一黨專政

佢擺明係共產黨嘅白面，喺度呃啲大中華同左膠。試諗下佢搞左咁鬼耐，點解可以一啲事都冇？如果係一般維權律師，早就被失蹤或者送咗去監獄，佢連個牌都冇俾人吊銷，就知道佢係有後台。

Yes

上次又話咩唔講得台獨 大家都是中國人之類

大量手足即刻屌9佢

似牛華

佢有背景
大陸都唔係好夠膽搞佢乜

根本咪又係共狗扮殺雞警猴嘅自己友宣傳大使！！！

只可以話佢太天真，同中共就算唔講獨立一樣冇得傾，只能打到佢服，有得靠傾可以爭取到野嘅就唔會係中共。

可能只係大中華

關於民主我們可以商量著來呀，你急啥！

幾時，點解

收皮啦大中華膠
香港唔需要支那人支持

佢係統戰工具

佢肯定係共匪入面所謂＂開明＂派，但仍然係共匪

就係睇左好多條
覺得佢自知係大陸
只能有限度爭扎

江派嘛 又想隊冧習總 又驚攪太大冇左香港

睇嘢唔好咁表面啦
咁講嘢發 仲生存喺中國,點解呢？
自己諗諗啦 傻閪

我從來不相信什麼柏林牆槍口抬高一寸那個故事?

仲有徐曉東

其實你地有無諗過佢係鬼？
一個中國人咁講野一早俾人溶左十世啦
劉曉波果啲拎埋諾貝爾獎都俾人溶左
佢呢啲nobody 仲可以9up咁耐而無事無人覺得怪既咩

我都覺得佢未被消失係因為 1. 知名度 2. 識得兜

細心留意嘅話佢次次插完中共之後都會成功兜到：「我係愛國先至咁講嘎，我係真心想國家好」

中共留佢係度散播民主自由思想有咩好處?
要利用佢又點解要封殺佢
甚至微信都用唔到啦

如果你話中共要佢黎證明大陸都有人權既
咁條片又點解釋?
限制出境
批評大陸冇人權

佢冇事我諗係因為佢出名
你睇佢搞個旅行團
有世界各地既人join佢
中共冇辦法靜靜雞消滅佢

呢條友無必要推囉!!! 你知人哋乜嘢料咩?? 表面似係撐港人...可能實質係跣港人!!! 就算大陸人真係有人撐香港都好...反送中始終係香港嘅事!!! 如果真係要撐嘅就落嚟同香港人一齊打CCP!!! 如果唔係就慳返啦!!!

屌 呢條友好似有講過佢只係想建設民主中國
佢話自己永遠係中國人
想達到中國統一

佢唔撚係真係企係我地呢邊㗎

鮑彤?
團派?
真相要問甴近平啦

x2
完全同意

完全同意

咪再吹奏佢 再吹吹起咗分分鐘溶咗你都唔知
又唔係唔知點解佢可以係咁講都冇事

屌 唔好成日吹奏佢啦

我記得之前有巴打開po講過佢同政協有關係所以先冇事

點解你會覺得知名度喺共黨面前會係生存籌碼？
以共黨一貫佢風
不斷吹佢支持港獨
再殺佢 話畀人打劫就得啦
佢唔死 因為佢係棋
要佢不斷吹淡共黨邪風

唔講港獨唔講台獨就乜都有得商量

佢代表到邊個??

大佬呢句 無論係共諜定抗爭者係中國都唔會講出口啦

應該係話全部獨裁政權都係咁
中共係最新型既獨裁政權 就算呃人統戰技巧好勁
但係基本既野都一樣

俾你實現到五大訴求
之後會有更加多惡法發出現
係咪每次都要死咁多人先換返我哋應該有嘅嘢
根本所有嘢嘅源頭係共產黨

又有D道理 如果真係德國果陣既情況 底層士兵射失搞到有人走得甩 佢應該都要死

但係請大家唔好將柏林牆槍口抬高一寸既故事代入班狗度
因為佢打少棍 追人時仆底 捉人時甩手 拉左人後唔打人 唔強姦 唔虐待
佢地係唔會好似NAZI咁俾高層殺架

佢地唔係扯線木偶 係一部分嘅加害者
真正既扯線木偶 係果D俾狗打到傻 為左唔俾狗打同咬 被迫去做臥底查手足既人

拉啦
依個人係有紅色家族背景
人地內鬥緊咋懵佬
唔係嘅話佢早就落得709律師嘅下場啦